有冇人屋企好迷信

我媽跌親跌斷左隻手，但隻手鐲就咩事都冇，佢竟然講佢唔好彩，如果跌斷隻手鐲，隻手鐲就會幫佢受晒，佢個人就會冇事，我完全諗唔到有咩關係

我老母都係 有咩好事發生就多謝神 衰嘢就怪自己 一定係報應

有呢種想法既人都唔會做壞事，怕有報應